（必讀）專家話俾你聽點解一定唔可以中隻肺炎！！！

首先呢一個肺炎會搞到你個肺花晒
之後你嘅肺功能就會受損
到時候唔好話屌屄，你行路5分鐘都要唞一唞
屌唔到閪即係俾唔到幸福女人
最恐怖係打飛機只可以速戰速決，耐少少話你都會扯哮

其中最大問題係而家中共隱瞞咗個傳播速度
實際上有幾多人感染都唔知，等到香港社區爆發之後香港仲有幾多男人有健康嘅肺部真係一個未知之數

所以我好肯定將來手持健康肺部就可以有閪屌嘅日子即將來臨

認同請點讚和廣傳

分分鐘會感染全世界
到時候全球仲有幾多男人有健康嘅肺部真係一個未知之數，手持健康肺部就有閪屌既日子真係不是夢

我已經準備好啦

實在係令人太興奮了